【賣畀四叔】海航啟德地160億元售予恒地

海航系旗下香港國際建投（0687）剛剛宣布，公司旗下基金就出售持有啟德6565號（1K區3號）地皮及6562號（1L區3號）地皮的SkyHero及TotalThrive的全部權益簽訂買賣協議，買方為恒地（0012）旗下的Shibo Investment Limited及Easco Investment Limited，作價約159.59億元。

海航集團於2016年底起約一個季度內，接連出手，共斥資272億奪得四幅啟德地皮。而6565號地皮為集團於2016年11月投得，成交價88.37億元；6562號地皮於同年12月投得，成交價54.12億元，因此今次帳面計，海航獲利17.1億元

不過，過去一段日子盛傳海航財困，影響到啟德地皮的融資，部份過橋貸款不獲銀行續貸，需要尋求買家接盤。

四叔接貨

焼上身...

李姓玩完了

無錢上會都幫佢用高價接咁on9?

明明無錢找數都仲俾海航賺17億
一定有野

借名過水

無本生利就係咁解
零成本執17億

國家任務

無錢賺，平平地打個和

出手救國 會有餅食

呢塊地只會買貴唔會買錯

低能 冇可能零成本囉..

天才 你個成本低到咁同零成本有咩分別啊

On9 佢借百幾億果陣唔駛俾息？

on9, 佢係借唔撚到先要賣，依家係四叔直接俾錢佢佢先俾到錢政府買塊地
佢本身再籌唔到錢要還番塊地仲要罰錢

俾新地好過俾恆基
恆基樓垃圾 新地樓抗跌力強

究竟香港四大地產商幾有錢
之前仲吹到會被紅資取締

本身俾咗錢買嫁喇大佬
唔係點解要搵銀行續bridge loan...

我未擁有塊地又點樣賣俾人呀大佬..

政府地成功投得後28日內就要畀錢政府，海航之前已向銀行借咗一年期貸款買地。
依家係貸款到期後不獲銀行續貸，海航賣地係要還錢畀銀行。

2條白痴仔小學雞
浪費時間

其實點解四叔肯出高價收，之前投標又唔搶？

難為巴打你要同啲智障解釋

仲要明知唔出手 間公司會死得
除左國家任務真係諗唔到其他

有情有二